
随着我国经济迅速发展，人们对手机的需求越来越大，各种手机软件也都在被广泛应用，但是对于手机进行数据信息管理，对于手机的各种软件也是备受用户的喜爱，在线课堂微信小程序被用户普遍使用，为方便用户能够可以随时进行在线课堂微信小程序的数据信息管理，特开发了基于在线课堂微信小程序的管理系统。

在线课堂微信小程序的设计主要是对系统所要实现的功能进行详细考虑，确定所要实现的功能后进行界面的设计，在这中间还要考虑如何可以更好的将功能及页面进行很好的结合，方便用户可以很容易明了的找到自己所需要的信息，还有系统平台后期的可操作性，通过对信息内容的详细了解进行技术的开发。

在线课堂微信小程序的开发利用现有的成熟技术参考，以源代码为模板，分析功能调整与在线课堂微信小程序的实际需求相结合，讨论了基于在线课堂微信小程序的使用。 

关键词：在线课堂微信小程序；JAVA 
